我係垃圾ive返荃灣工廈嘅毒撚，每個月搵一m（一萬）

現實被女笑要靠連登刷存在感嘅死毒撚
連一百萬=1m 一萬=10k嘅概念都分唔清

利申 英文lv1 數學lv2 如果有溫書可以上lv4

文員仔？

英文得lv1點做文員eamil都唔識睇

咁返咩

一m應該係兒子
一萬應該係雞

男人都做到雞？

雞姦屎忽窿

你估下

利申又矮又瘦四眼冇力死毒撚 英文數學又唔得日日要靠連登

變態叔叔

屌 泰國人妖都係咁啦

泰國人妖3個窿

It狗

屌 好嘔心屌屎忽洞